大便的離開

是馬桶的追求
還是肛門不挽留

還是大腸桿菌的逼迫

What the fuck

有感而發啊

所以要引用咁經典嘅金句

btw我好似兩年前都開過呢個post

究竟
大便係咪mk妹
有咗馬桶就唔要肛門

定係大腸桿菌要拆散佢地

肯定係

如果冇萬惡嘅大腸桿菌
就唔會肚屙

咁大便就可以順利成為宿便

但大便無論離唔離開肛門
佢都係mk妹

同大腸暗度陳倉

定係肛門大腸玩3p將大便中出即飛

臭雞

怒pish

馬桶只係一個埋單毒撚

有冇巴絲願意發表高見

如果斷開一半 係唔係肛門的留戀

郭富成果首「強」？

藕斷絲連

唔聽郭富城

愛是不保留？

曾聽說世界 愛沒長久

旺角啊伯？

????????????????????????????????????????????/
好笑?

一d都唔撚好笑

屙到七彩